德足協主席：奧斯爾需為合照解釋 路維決定他未來

俄羅斯世界盃開始之前，奧斯爾和根度簡因為和土耳其總統的合照事件而受到了許多人的批評。事情發生後，根度簡很快就做出了回應，並表示這件事並沒有政治意圖。但是奧斯爾至今還沒有對此做出解釋。

近日，在接受《踢球者》採訪時，德國足協主席格連德爾表示，奧斯爾需要為此作出解釋：「奧斯爾確實還沒有就此事發表評論，這讓很多球迷感到失望，因為他們心中有許多疑問，並且渴望得到答案，而他們的這種行為是恰當的。」

「所以事情對我來說很明確，奧斯爾渡假回來後，他也需要公開表達自己的想法。我們想等等看奧斯爾的反應。當一位非常優秀的國腳犯了錯誤時，我們應該給他一次機會。」

而對於奧斯爾和根度簡在國家隊的未來，格連德爾表示這應該由主教練路維來決定：「首先，正如我所說，這取決於教練。事實上，我希望奧斯爾觀點明確，這樣球迷和足協的問題都能得到答案。」

佢洗唔洗解釋？

難民決定她未來

德國左膠雙重標準
話就話因為人權問題，其實就係種族歧視，成班冚家剷遲咗仆街